[改圖jj]周杰倫既新廣告好有改圖潛力

一副wfc既樣子

可惜搵唔到原圖

到底佢可以對住d咩情境盡顯神髓？

🤷🏻‍♂️

Who fucking care 🤷🏻‍♂️

仆街手快快俾左負皮 我想俾正皮啊
wfc

正皮

救大象 買象牙

樓上做乜鳩

唔知點解望左下面張相個細路女

連登己經無人識改圖